［開心老人］袁老豆：我承認我比蕭生樂觀，哈哈～

袁老豆：

我承認我比蕭生樂觀，而蕭生較為悲觀，但其實我哋兩個分歧唔係咁大。

楊潔篪現在帶着習命令去見蓬佩奥，到最後都係一個人話事。

蕭生判斷楊潔篪去到係企硬，所以佢得出嘅結論係比較悲觀。 而我判斷楊潔篪去到係讓步，所以佢得出嘅結論係比較樂觀。

但係我嘅期望，係期望而唔係判斷，我期望反而係蕭生既判斷既中共企硬，到是美國就可以將中共消滅，我哋就有安全日子過。記住係中共而唔係中國。 人哋對消滅中國冇興趣。

我估啦，支那極其量都係拖，應該不外乎再買更多大豆，將國安法「暫緩」了事，希望美方當咩事都無發生吧，或者會有「無咩意義嘅協議」出現，目前人trump選舉近了，有機會為呢啲小利暫緩對付支那爭取民望，到選連到任的話先正式開戰

買幾多頓大豆可以換返無咗10萬美國人命同埋全國lockdown損失既幾十萬億美金？？

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

咪係 侵之前都講明對呢D野已經無興趣 因為還唔到人命

小利暫緩點爭取民望
而家佢要贏真係要陳豪賭一舖
做d曠古爍今嘅嘢先可以反勝

連唔連任都打啦

如果最後唔連任 咪交俾民主黨執屎

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

美國同華為合作搞5G標準，唔打啦

反而我覺得侵依家未必可以連任, 所以更加要打.

到時佩落茜就會鬥黃